有冇人儲AM但唔換機票?

好似唔換機票, 換其他乜鳩都蝕蝕地